原來window 10已經係十年前既產物

咁耐都唔出新win，技術係咪已經封頂？

未來人？

Rolling update.

都唔係roll唔roll嘅問題
十年？十年前Win8都未有 仲話Win10

win10幾時會玩完

咪講左以後用更新代替改版
上個月先出完20H2

記得當年win7都用得ok都已經唔想update

我覺得好過10

但升左win10真係快左
係一開波好多game支援唔到

Win7好，穩定、兼容性高

舊game改行VM模擬器整個win7黎玩啦

其實google下係咪咁難？

睇撚死個柒頭假膠又搬龍門

今日係2020年11月16日
Win10 係2015年7月29日出
究竟係樓豬數學差定係來自2025年

更新後會出事

仲用緊xp

xp is the best

Windows10個10唔係解2010出喎

其實我覺得佢真實想講嘅係windows 10個kernel係win7之後無大改過

用 linux 好過 xp

win7 is the best
如果win7 support新cpu 我都想繼續用

iphone都on9啦，成班人買13，爭住買7 年前機款

用Win 10個feel就似係Win7 上面一層層加上去
又唔整合

就好似Code 狗係條Code 上面加野，舊個d又唔del, 越加越多， 又慢又垃圾